一齊左好多年然後分手，點樣可以走返出黎

我仲未肯面對現實

有緣俾你識到第個，會好好多

如果唔係就自己一個旅行散心

最19就係等時間過會淡忘

我就係好彩頭兩個做法，旅行遇到既異地戀，但最終又有緣無份，發夢一場